{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 합성동 이화 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前1時です。 宿泊料金は2人入室基準に定められ、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要です。 退室時間を過ぎると追加料金がかかります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 もし未成年者による男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しないと入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報が提携店の都合により頻繁に変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜は騒音に気をつけなければならず、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室が可能です。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前1時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は何人入室か確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎると追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認する際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者による男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者による男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約の際には何を確認することができますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認を求めることができます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しないと入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が頻繁に変更される場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の都合により頻繁に変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生した場合、何ができますか？",
            "answer": "夜は騒音に気をつけなければならず、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 495
    }
}